依條友都幾屈機, 係Stack overflow撚共匪

佢個個人home page好多5毛留言, 唔知會唔會搞到block堆stackoverflow

[url]
[/url]

仲整左個git 笑死

補link

高汁

補圖先，巴西仔咁癲

笑4